屌啦星半注6合彩都買即係𠝹票即係鄭松泰即係熱狗

痴撚線，希望佢男既爛春袋，女既生lin毛

收到風樓主最鍾意買半注